其實有冇SANA都一樣

4比0

疤

Salah呀，搞都我以為係twice果個

沒差

抄賓仔style?

UP乜狗

笑咗

冇咗Sana嘅Twice仲有咩好睇==

睇多賢

乜X野没差，係香港講返香港話

没差